假如港大疫苗work，呢個係勝仗契機

換取即時落實五大訴求
攞返原本有嘅撥款
港人優先使用

支那人會偷/搶，再聲稱係自己研發

樓主你太唔熟悉支那人了

好似話最快一年先得 所以唔洗諗

一早比支那搶左去而後話國家研究成功

一早對全世界講明成功研發但未臨床咪得囉，前題係港大相關嘅人要係手足

香港人鬼有控制權
以為自己係獨立國家？

呢次唔係揸春袋咁簡單，係揸住全國心臟

咪傻
真係work
解放軍即刻接管

港大呀 你估係手足研發到咩
政府要你交出嚟啲高層可以點
仲要一年先得都唔知死淨幾多

其實疫苗只係for預防而唔係治癒？有冇人知

隨時喺p4送大禮啦

咁同我上面講嘅野有咩衝突

發完夢未呀
香港八大校長都係特首任命
中共要拎疫苗嘅話你覺得港大聽你話定聽中共話？

到時好似 11月既中大/理大 咁就得

港大學生 自行控制大學
然後防暴警 又進攻港大